《銀魂》真人電視劇「三葉篇」情報公開！

岩先錯台屌

大猩猩個髮形好柒

點解山崎係爆炸頭

北乃紀伊原來仲未退出

二三次元既分別

卡士勁到

真選組套制服勁膠
似會展d cosplay

電影定劇集黎

我睇到真人電視劇集 咁我就唔知你睇到咩

土方沖田好靚仔

還完度幾好

幾時有得睇

俾沖田炸成咁

但之前唔係話電影架咩

電影同電視劇都有

7月?

ZIP!

扮沖田嗰個係咪以前做過蒙面超人，有啲熟面口

除左三葉套和服 其他戲服質感都好差

沖田好正
土方麻麻
但其實整體黎講還原度算係咁

唔係無做啦咩

人柒就乜都柒
望下隔離土方型幾多

大猩猩本身就唔係靚仔既角色黎

大猩猩幾似

我地走既路線唔同

大猩猩既演員最好係動物園搵隻大猩猩
但係無得咁做，搵個個樣似猩猩既都收貨啦

無做啦, 越做越... 肥...

總悟個形咁似金魂

係咪得我一個人覺得土方好似黃浩然

銀魂電影7月14日本上，銀魂呢個暑假個勢都勁下

我都覺

電視劇7月15日

幾時到香港有電影版
Btw大家覺得電影版同電視劇個cast邊個好d

人地台灣7月15都上
香港可能有排等

自膠
Google左原來同一個cast黎

睇住電視劇先，雖然得三集

三葉篇夠晒短，最啱濃縮埋
如果電影好睇又收得，希望出多套

睇落電影好似好膠咁

香港8月先有得睇

留名得睇沖田點將架車劈開一半

好驚睇到流馬尿呀

btw, 有無話幾多集？

3

真係好辣呀

always no me